急症室醫生，你問我答（2）

呢度繼續

急症室醫生，你問我答

鍾意哆啦a夢嗎

胃痛照X ray純粹係為左rule out其他野（肺炎、肺積水）

有冇見過啲人扑嘢扑到入廠
E.g.塞左嘢入下體拎唔番岀嚟

屋企人有三叉神經痛，想問係咪搵神經外科？同埋有冇得根治？

同埋有冇咩意見可以俾
唔該晒巴打